譚詠麟:「黨不也是欺騙人民嗎？」

反共禁片《假如我是真的》劇照

譚詠麟，曾聲援八九民運，亦曾擔任反共禁片《假如我是真的》男主角，更憑此角榮獲金像影帝名銜。自從97以後，即成中共乖仔，幫老董站台、支持國教......最近更為警X站台。

點解呢d人可以360度大轉變？確實不解。

點解? 因為佢係閪人囉!